成班朋友想入元朗打war game，求場地介紹

唔好改多過2焦喔
犯法架

係時候叫war game撚教係改槍，自己保護自己嘅年代開始

新手建議買支大陸9玩住先